【日版TWICE】NIZIU 出道排名速報！！！！！（爆雷）

1. MAKO 山口真子
2. RIKU 大江梨久
3. RIMA 橫井裡茉
4. RIO 花橋梨緒
5. MAYA 勝村摩耶
6. MIIHI 鈴野未光
7. MAYUKA 小合麻由佳
8. AYAKA 新井彩花
9. NINA 牧野仁菜

😭💘✊🏼

小道消息中哂🤣

55

咁hea==

6號我女友

咪色==

仲係細路女嚟...

彩花我女友

摩耶我女友

彩英我女友

RIO AYAKA 我女友

Yay Nina!

ITZY + NIZIU 出道

T寶做嫲嫲了❤️

梨久

希望t寶傳授下啲技巧比班細既JYP family

JYP NATION fighting💘✊🏼

有可靠消息指Rima嚟自一個演藝人家族，爸爸係Rapper(Zeebra)，媽媽係model (中林美和)

剛剛睇完中字，剩低三個係咪yuna繼續訓練，其他返屋企算